$980北極冰水vs $15法國礦泉水

個品水師好似飲緊紅酒咁

請問開係時事台係有咩關係？？

樓主PR?

我都想做品水師

咩黎

拉

樓主黎